-Adjust komentira za edit_web_development_form
-DATA SCIENCE komentari
-edit-data-science-form - da se napravat points za skills.
-DIGITAL MARKETING komentari
-na laika i na linkedin da se namesti vo zavisnost od koja kategorija e
 otvorena da se otvori soodvetnoto cv zasto sega se otvora cvto na elon musk samo
-Design.html da se napravi (da se upload cv-to, da se stavattips)
-edit_design_form.html (editabilna forma)
-